NBA討論區

有無人覺得奶共邦同公鹿都無可能入到finals
今日Finals應該Clippers打Raptors
好想睇Raptors打殘Kawhi個傻仔